有冇覺得陳慧琳首誰願放手好撚正？

好聽過佢其他歌

唔錯，但我更鍾意最愛演唱會

呢隻歌聽完會有種淡淡嘅sad，有啲傷感，覺得好似失去左d已經揾唔返嘅野

果兩句，曾某年某一天某地，時間如靜止的空氣
寫得太好

伶仃？嫁妝？有福氣？大日子？對你太在乎？

最開的心笑到最真心BuluBuluYaBulubuluYa最真的心笑到最開心BuluBuluYabuluBuluYa最開的心笑到最真心我大力左d!

呢d唔入流

屌，你聽過未㗎

風花雪好聽

定你覺得入流先叫好聽？
唔出名唔入流就一定冇咁好聽？

係 好撚sad

成日都諗點解冇得將所有野重嚟一次

最佳位置

神曲